擊中就擊中,擊唔中就擊唔中,乜野撚叫直接擊中?

到底乜野係直接擊中

唔經反彈就中

直接擊中vs間接擊中

小說問題

擊中
好簡單 hea 唔吸引

直接擊中,正面命中,顏部命中
可以碼到幾粒字

隔山打牛

巨蛋就巨蛋
細蛋就細蛋
乜撚野叫小巨蛋，台灣戇鳩鳩